如果你不想手淫，則不要看這視頻！

痴撚線，洗腦得嚟又幾好聽

呢個係原來個版本，男人唱又係另一番風味